今日好涼爽 秋天到了

好想唔返工留係屋企開窗繼續訓教
唔要返工

<秋天詩>展示實力

秋天秋天,非常乾燥。
有點寒冷,最好燒烤。

好尷尬

秋天之前是夏天，
現在香港是秋天，
秋天過後變冬天，
春夏之後又秋天。

乖啦

曾經跟千片葉 飄進微冷的秋
紅的葉風中翻飛 爭先前去親你

緩緩飄落的楓葉像思念